[吾城又然] 城大畢業典禮會經bilibili 直播

有13億人睇到吾城學生畢業

牛b死了🤙

直播？

🤙🤙🏿🤙🏾🤙🏼🤙🏻

好欣賞吾城嘗試擺脫Facebook 同YouTube 嘅勇氣同膽量🤙

應該只share私人link咁
全球：vimeo
國內：bili

沒大會員，可以看到嗎？

冇錢學咩人睇畢業典禮

城大的同志辛苦了，給Up主一個硬幣 666

好撚癲
之前bilibili 都係睇老翻動畫網 依家大學拎黎轉播

郭位：同學記得點讚，訂閱，三連！

風師兄晚安

吾城又贏
其他7大點跟

同學不要發彈幕

晚安

屌你老味

可以洗彈幕

沙发

國內指邊度？

風Ching

牆內有人要睇 仲可以用咩直播

虎牙直播 6666

Skr

禾城行得好前

估唔到城大都淪落成咁

一味追大學排名
但係冇一科嘅全球排名高過20

中國好多都係咁 抄抄下變咗嗰個行業首屈一指嘅企業

係咪有得收打賞？

Skr 🤤☺️

求lnk

你都未計本身成個bilibili 都係抄番黎

66666
🐂👶🏻☠🐤

正在觀看的城大老鐵們 記得要點讚 雙擊 66666

有聲

66666🤙

聊天室shitty刷起來

Vimeo係乜回事

咁撚墮落

率先抵抗youtube霸權 我城又贏

支持

mikufans牛B死了

大家記得投幣充電呀

邊度國內？英國都無人用on9 bili

下咩料

我操 賊他媽牛逼死了 666🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

咩叫三連

親 請注意用詞

香港用返Vimeo就得

中國囉，明知故問，英國就用外國啦

唔講都唔記得抄niconico

Like,投幣同訂閱
Shitty 🐮b

老鐵們，彈幕走一波

當年QQ都係抄ICQ
我仲笑鳩啲大陸佬玩QQ企鵝仔

今日一睇
騰訊股價已經七百蚊
港股龍頭

咩鬼老翻網站bilibi
好快又話上市

終蝈城市大学

班on9仔以為自己唔講內地同國內就好高人一等咁

納斯達克上咗啦

其實係b站抄AcFun，而AcFun就抄N站

b站，屌你係咪支那人黎

下次講返清楚吖嘛 你個國又唔係我個國

牛逼死了
邊個違反國安法公安即刻查水錶

有冇你條on9仔以為人哋係覺得自己高人一等咁on9

B站永遠唔會變味
除非有錢

Niconico簡稱都係N站喎
早排睇有線財經個主播好似真係就咁叫"b站"

邊夠你呢啲支那狗低賤

哦下次要正名
係支那支那支那支那支那

呢度得你呢個中國人知

個graduation moment就係畢業畢到想喊咁

唔係人地高人一等，係你賤啫

有幾個影證件相咁
但D女就show腿影

3大:
HKU UST CU(city)

不嬲班垃圾都要自己翻牆啦
唔係點上moodle email

有冇link

咁撚癲

咁不嬲香港人高支那人一等
正常香港人唔會撈埋支那人計

即係畢業典禮可以出彈幕
領先全球

風清

邊間 vendor 提議？介紹返好喎

用bilibili係咪可以玩彈幕
旺下個場先

如果直播有光時五缺點算

吓，咁要擺脫Google吖嘛

Bilibili無私人link
所以一係直播一係up片比全部人睇

Department畢業禮應該唔會咁做掛？

wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww
大草原不可避

岩岩放大睇係傷痕黎唔係淚痕

個腦真係裝屎

free uyghur free tibet 李旺陽劉曉波etc整張名單舉起

一鍵三連

聊天室同意這個同學畢業的請扣個1，不同意的扣個2，刷起來

先唔理立場
如果有咩樣衰/蝦碌嘢
俾人改圖永留bilibili
再勁D任何 ch都有

同學各位，屌郭位，這是你的畢業禮

RAP

到時一於去贈下興先！